做ptgf慘得過有人肯比錢買

仲有心情逼害班高抖雞

慘得過你班毒撚同中坑肯比錢

沒有買賣沒有殺害呀師兄